想救poly既入一入黎

希望大家冷靜諗一諗
而家佢地封埋鐵板，理論上poly手足想走真係難過登天，但點解到而家班狗都未攻，就係想引埋班去救poly既手足一齊拉，變相而家政府係做緊莊而我地係閒，而我地而家就局住要同佢對賭

點樣先可以扭轉返個戰局？我覺得香港個大春袋就一直係經濟，要搞冧個經濟 大家就唔好再講黑先裝修呢d野，係就紅藍黑一次過裝修曬，而裝修既程度都要加大力度。班精英狗而家圍緊poly,手足不如試下去各區瘋狂裝修，開花 並唔係set下RB守下就算人地留一隊仔射下tg就趕走曬,對家仲可以一晚就清曬，第二日照常返工，開花就係要加快攬炒進度，搞到d人想返工都冇得返，呢d先係真正開花。

而家有手足已經發起左7點圍尖沙咀 我就唔喺度截糊，但圍完大家真係要諗諗。

打仗從來都冇可能一個都不能少，但少左既起碼要佢地少得有價值

利申
發緊夢

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

推
係咁入poly送頭唔係辦法